真毒秒回

一陣

ok

秒

秒回味

再秒

廢j狗

monpost

你家人知唔知你係基佬？

笑what

成個連登都知

想知各位3點唔瞓喺度睇連登係有乜搞作

瞓唔著

浮b

又唔瞓

成日都半夜瞓醒 太大壓力

再瞓啦

可能遲啲去睇下醫生
呢排都係咁
你早啲瞓啦

搵啲野玩 放鬆下啦
我都嘗試緊

而家成日去迪士尼放鬆
自己本身好鍾意去
今個月已經去咗五 六次
好似入去麻醉自己
但出咗迪士尼又會記得返啲唔開心嘅嘢

我就係咁 一靜返落黎就會係咁諗 停唔到
啲人成日話搵其他野做下分下心 但其實係唔得
計我話 只要解決左最根本個問題就會一天都光晒

你會點放鬆
我可能遲啲去學下啲興趣班咁樣
都想自己識多啲野
同埋唔好咁得閒
但唔太想真係日日上連登消磨時間

應該唔係因為女朋友而係其他嘢啦

離開屋企已經好好多 做下運動 睇下戲
但摺係屋企又會頹到街都唔想出

除左冇女都有其他野煩 但有女朋友支持自己 又有咩解決唔到？

做運動都係一個好方法
又可以令身體健康啲
或者我有時都上YouTube學下點樣處理負面情緒嗰啲

女朋友嘅威力有冇咁大
話說我男朋友二三月都超忙
不過之後就會好好多啦

有架 精神支柱黎 當然要係個好女朋友啦
佢咁忙都肯陪你已經好好

佢冇咩點陪 但我知佢係真忙
自己搵下有咩野做

搵下野做 或者為佢學一樣野

想改個新名
改咩好

浮雲哥誠招女友

呢個名應該係你改

你都要幫手架

30日內改唔到啊

幫我搵女朋友

香豬浮浮

你究竟係邊個

我改咗名ma
你話你叫香豬浮浮

你以為叫咩名 點解你會知

咩啊
之前我同你傾計呀
跟住你話你叫香豬浮浮
嗰陣我用緊另一個名

你以前*叫咩名

西西

就咁兩個字？

而家叫金金

四個字呀頂你

你係咪識我

真人？